覺唔覺依家睇戲愈黎愈奢侈

講緊早幾年前都係大約6-70$一套戲
3D先可能會上到100$

依家閒閒地一套2D都要成舊水
戲既題材黎黎去去都係個d 做完avengers 就雷神 雷神完就美國隊長 iron man
有時想搵套幽默劇睇下都冇 永遠都係動作 場面
到底想點撚樣 又貴又單一化

出屯門區睇

$45

mcl 有會員60幾姐

大把唔同片種 你自己睇marvel啫